千 萬 不 要 死 守

大家唔好死守呀，你哋唔夠人多，情願朝早等齊人先啦

情願散水再戰都唔好損一兵一卒